[NS] [PKM] LPLE討論區 #異伍 波克咇豬搶1001又唔開POST (II)

此POST並非小圈子

嚴禁召開TG進行小圈子活動

禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

Q&A

0. 皮卡丘伊布胡地肯泰羅卡蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

1. 我買日版遊戲會唔會有中文？
買咩版都有齊九國語言

2. 點解刷極都係女比卡超/伊貝既？我想要仔
性別係開game一刻就鎖定左 要刷就要由頭玩過
性格就可以係研究所前面save再刷

3. 夢夢點拎？有無得刷性格？
一粒pokeball一隻夢夢 無得刷得一次機會 想刷買多幾粒波

4. 各種精靈咩性格好？
Partner比卡超：naive/hasty
Partner伊貝： adamant, modest, 對人戰亦可考慮加防/特防性格
夢夢(冇得刷)： 好多性格都得 但做攻手唔夠超夢夢/富迪爭 刷Bold當盾都唔錯
LIHKG LPLE Nature Recommendation

性格表google下就會有 *如果過關爆機就棄game的話其實冇必要刷*

4. 熱門精靈係邊度捉？
奇異種子：常青森林
小火龍：3號道路
車厘龜：25,26號道路
迷你龍：中大 發電廠條水路
化石飛龍：化石博物館拎琥珀 去紅蓮島研究所復活
識英文請睇

5. 咩係連鎖？
淨係撞同一隻，狂捉
中間唔可以遇其他寵
如果遇左其他寵走佬就得
即係連續30場捉同一隻全部捉晒
30有機會出6V 同提高出色違機率

6. 邊度Check 6V or iv值? 咩係6V？
Check V 地點: 11號道路通道上層博士
首先11號道路通道上層博士的助手度拎到Check功能
拎到之後係自己pkm度按Y制黎check

V係指單項個體值最高(31), 6V就係6項個體值皆最高
留意6V唔代表最完美 特攻型精靈應該刷5V 0攻

7. 粒波點熄聲？
中間粒制同頂制 兩個制一齊禁
入左精靈之後，長按粒的，之後變左精靈隻色再即刻按頂果粒制，會即刻震，就ok
可能要拎左夢夢先熄得聲

8. 點先拎到忍蛙居合斬/飛天多多利/滑浪比卡超/莎菲亞怪力/閃光超能貓？
Keyword
居合斬 - 遊輪
飛天 - 遊戲機中心門口
滑浪 - 淺紅市
怪力 - 金牙 淺紅市NPC
閃光 - 地鼠山洞 深灰市

9. 點進太陽伊貝月伊貝大鋼蛇巨鉗螳螂....？
LPLE不存在的精靈一覽：

10. 我想online同人交換進化富迪/恥鬼/滾動岩/怪力，又或者同人對戰，要點做？
課金先可以online，面連係唔洗俾錢

11. 我想問依隻寵應該配邊四招
每隻PKM都有唔同玩法 請你講清楚你想點玩先好問配招

12. 我隻超能貓唔小心忘記左招光牆 想問點學返
聯盟PC有個呀婆比你回憶技能
心之鱗片可以係每日隨機道具執

13. 點解我騎騎下飛行寵會飛高左 我畏高點落返黎
今代特色 比你可以捉天空上面既寵
收返隻寵就可以落地 無快捷鍵 垃圾GF

14. 點解我上網連線打黎打去對面D戰術一模一樣
因為今代GF刪左太多技搞到對戰單一化
有興趣研究對戰既話歡迎加入USUM懷抱

15. 點解我問野無人應我 依個POST係咪小圈子
你自己反省下有無講過官譯或者留TG

對戰不用閃, 對來做甚麼

爆機後資料

其他資料(待整理)

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

圖鑑/資料網站

(英)

(英日中)

幫推

bbg唔開post？

佢MSG我叫我開

小圈子

上次飛花幫你都係小圈子
BTW 隻秋未

個bbg正一廢柴

開台隻秋啦

唔夠4人都好似打得
我睇Vtuber玩過3P

SET台先

btw上次幫1001係獨海

開台啦開台啦

滾動岩 阿羅拉型態 幾lv 進化好？

啱啱場罵戰其實某位F字頭user肯更新某M字頭中文網就解決

Google啦 又問?無腦架?

server maintain

66比賽打贏台狗送配佈

我含硬你條jer 呀

岩岩想打先黎maintain

應該半個鐘，
一個人下晝講過，雖然我game入面唔見

俾紅革含jer

FF

你條JER JER 係咪好似花花咁香香呢~

過黎俾我閒下先

開到67個
越來越吃力

第68隻先係忍蛙

輸咗俾挑戰者超夢夢

我都未見超夢夢

打取勝亂鬥 peach條線

都68隻
就快了

開到喇

-3
有冇人打

開台打連登大亂鬥

咩rule嚟 好似打極都唔飛出去嘅

同埋咁多精靈球係咪較過

你班友好勁

好勁

執精靈球啦

太勁 , 打到好灰

慘死

精靈球掉死

訓先
得閒再打
好正

好羞辱既死法

我建議你地專心執道具，反而唔使咁認真打
頭先神獸我執晒

個波又細, 跑得咁快又難執, 又多人

掛住打人好難留意
btw路卡大絕型撚到

跑得快會執唔到呢個真

呢個場係只得精靈球

終於殺到亞軍蛙

應該較過

人地打緊冇得觀？

應該要未開始前就要禁觀

路狗混戰太強
你地班友圍鳩我

唔識玩

仲打唔打，頭先想轉人先落台咋

我唔打了 , 真係要練下先

我想開左忍蛙先
好似幾正呀

用donkey kong打幾次取勝亂鬥會快啲

有冇老seafood識玩火星王子
佢招counter我唔識用

好似打左好耐, 但都係得92/1297個命魂

咪人地攻擊時下B等反擊，不過電腦成日讀到心

佢係要攻擊中果一瞬間下B , 定一直下B直至受到攻擊就反擊 ?
我試咗好多次都係理解唔到個判定

屌我理解錯你句嘢
咁係我timing捉得唔好

下B之後一段短時間內受到攻擊就會反擊
你可以試下去training度較電腦攻擊你試下

好多角色下B都係counter, 但有效時間好似唔太同(真係唔肯定)

我印象中火紋嗰堆反擊係算勁，忍蛙同Lucario就短，Xenoblade主角就好勁

練下先
thx

路狗下B都係反擊
不過時間得0.5秒

想問其實點連線同街外人打?
純粹係密語個度9打撞唔同既人?

比卡超 x3

原來係咁 thanks

睇返上次USUM去到5月先開到#25

USUM都係得你地班老屎忽緊係推得慢

依家何嘗唔係都係得老屎忽
最多多左D問完個問題答完就消失
同刷到閃就當依度係自己FB IG POST上黎分享

屌你地老味侜火咪討論大亂鬥呀
開過post啦

依家睇緊人玩4P
set咗4個都巨大化
好似幾好玩

Lm

仆你個街，唔係pkm post黎嘅，變左大亂鬥post
出返去先，遲啲再黎

你幾時產生左PKM POST係謂PKM既錯覺

其實照講都會有人答

含jer post

咁早就含JER

含你條jer jer 含你條 jer

召喚幻獸達人FF
雷狗刷咩性格好

利用佢個速度類此屌住走咁玩？
fakeout+voltchange
如果咁配就雙刀減特防加速

佢招專屬技可以點玩

一野轟埋去

Timid 咪好地地

但招專用技物攻喎

有無人知邊到買平啊 想連波波買

玩完比卡超搞到我想整部3DSLL玩日/月
有冇心得

首先去買部new3DSLL
然後買隻US/UM
開始玩

諗往整部玩2手

玩lo 你唔介意2手咪得

我以為雷公

2手400-500連GAME
好鬼抵

仲未收到2手um

放棄左, 買左新

見你冇係2手post出post以為收到

有出去搵過, 啲SM賣到100蚊樓下都有, 不過USUM就一隻都冇,
等得黎都出下隻, 買新算

我就唔急，us仲有8隻到既神未刷閃

睇D鬼佬討論，個效果會比皮膚覆蓋，好似只係當一招大力既雷物攻黎用

回復PP既道具邊到可以買到

射返電腦再拎出嚟

？

雙打就fake out
單打唔洗啦 jolly主玩物攻都夠
如果想遊擊配VS 雙刀都唔錯既

雷狗唔係雷公咁姐係邊隻

雷鳥

Zeraora ?

係呀！
明明係電貓

咪就係

超能狗

超能學生妹我就識

US如UM有咩分別?
同邊隻係好D

可以捉的神獸有分別
揀邊隻多d你鍾意的神獸就買果隻

想搵人連線交換進化耿鬼，有冇巴打可以幫忙手

用出大亂鬥筆錢睇下整唔整到2手機加隻GAME先

幫推
不過隻驚應該冇人玩了

歡迎入坑再對戰

我有玩緊，不過冇買會員
我果隻色遺鬼斯通都等緊進耿鬼

幫你 依家Ok?

Ok，請巴打Tg我

喺到換唔得？
呢到溝唔到女架喎

溝BBG絲打

已經有巴打幫左手，感謝大家

以後tg揾嗰位巴打得喇，唔洗再上嚟問

我唔係咁吻溝xdd 👉👈

但下次要人幫記往搵我

發覺未留過switch fc
SW-5067-8299-4111

貓狗不分，電貓都唔識叫好打有限

SW-7004-3478-6902

Zen係邊個？
千幾個鐘splatoon

有咩慘得過刷緊卡斯個陣見到隻閃光出左黎
但佢出係我眼前
見到一秒都冇就即刻走左 屌出聲

我

仲要其實我斷斷續續已經刷左幾日

痴線佬

識好多人多過我

得200幾既廢新

呢隻要飛上天等, 係地面好難搞

我本身都係等緊...但因為實在太悶 就落地捉下當儲糖
點知一落地就出事架嘛

好彩二百幾連時果斷斬欖
因我目標只係對項

有時讀心，我都係求對項就出咗閃

gen8有排等

搞到依家斬纜好似好唔抵咁
原本諗住捉到就去買大亂鬥黎玩
依家買左又唔捨得斷連唔玩得

明明就係狗
明門成個pose同隻岩狗月版一樣

你為咗死雞撐飯蓋是非不分，你問十個9.9個都答你係貓，剩番1%咪你

我錯囉

話說我岩岩先發現我呀哥有玩TCG ONLINE
仲拎晒我以前打比賽贏到D卡入晒落隻驚到

你唔玩比我吖嗎

太遲了

SW-4730-2455-5324

亂倫彈琴貓
一路覺得似犬類多d

我又覺得依隻係獅子多啲喎

話說一直唔用開閃既ROY蛇點解果日隻隻都係閃

防同特防既糖要捉咩?

睇serebii

加速減特防既小火龍ok 嗎
是咪可以玩雙刃

有一擊必殺已經足夠

而家咁咪幾好
食糖就當加努力值
唔洗果時打餐死
睇 V 數又易睇
捉怪當打怪，唔洗怕打死
又可以自己選怪捉
打神獸又唔洗鎖血

好玩左好多

咁我save 架唔

讓半血

得返你一個玩咋喎

即係咩意思
我唔係好識你地咁玩 ...

冇乜見過人玩雙刀
防三角又唔算好
都係-SA啦

-specail attack?
咁加咩好

我見佢種族值sa 過

+attack -special attack?

sa 過過 a

因為

對戰不用閃, 對來做甚麼

用左閃寵後，我比賽打得好左，領袖榜仲拎到分添啊

我老婆

終於拎左背背龍打到精靈島

唔好成日幻想自己係我ok?

佢數值最高係A同Sp
加呢兩樣其中一個都係大路選擇
我應該會揀+Sp -SA

痴咗線睇錯小火馬
當我冇講過

佢用物攻既招勁D?
加速係先發制人？

咁小火龍你會點玩

噴火龍睇你想Mega做X定Y
X主玩物攻(雙刀都應該得) , Y玩特攻
咁X咪+A or Sp - SA , Y+SA or Sp - A
大路都係咁

thx
suck your dick

其實大家覺得LPLE大唔大機會出DLC

0

是１也是０

但外國有人搵到 lple 中仲有好多data 記住其他pkm
.好似係

我0又得1又得

佢唔寫齊D DATA日後經銀行傳去GEN8會麻煩
例如特性之類
好似係

0
出緊gen 8

出個patch改改個係天落地都好好

老任心諗 咪傻啦 我快快手搞掂GEN8 LET'S GO仲有人會玩既咩

唔係bug既野唔會改
係bug既野都未必會改

佢老味島BUG又改得咁快

留名睇 USUM data

2:14

發現我無煙肉聯絡方法比code佢

FB search 精靈燈塔

唔止佢一個admin架嘛
唔係咩

你揾左佢問先啦

其實得兩個人
再唔係叫蕭巴俾我

到時睇d人拎堆閃打飛機

咁我一陣比兩條蕭巴

鬥閃 問過飛花未

151之後既唔係pkm 係dgm 好似係

飛花好似係150全閃

渣ga
無閃夢夢

閃夢夢要當年去日本睇戲
再係綠寶石刷色違喎

就係要人無我有

咁你有miss未

人有佢就要冇

個個都有，有都唔特別啦

有Ｄ野就好似pkm出一擊必殺技要中咁，你中就會中，唔中就出幾多次都唔會中

咁熱風唔中算唔算特別

唔特別

話說我琴日rank熱風雙miss左一下

有無師兄今晚好難連線

SWITCH?

係

三比卡超都搵唔到人

LPLE今日無ONLIN打

打四天王好似nerf咗咁 小渡打頭陣會有隻飛刺海馬，啟暴龍得一隻，以前好似有兩隻或者哈古龍 ？ 跟住大家紅血都唔用Full Restore

之後打rematch/blue/red係咪會勁啲？

I MEAN我今日無ONLINE過姐

走晒去玩大亂鬥啦

係咪有CODE可俾我

你就難啲

內傷成日醜化我, 拉我同D曬閃既人比

而家pokemon易玩晒㗎喇

咪就係
其他人花式晒閃 , 飛花係霸氣晒閃

有冇人幫手進隻恥鬼 怪力？

你果啲閃同佢地果啲閃點同

高幾個level

又俾人醜化

係神化
痴線佬的盡頭就係型

依家go啲閃得5種球種

色違沒球種 閃來幹什麼

成日講球種，唔同球種係齋襯隻pkm嘅色，定係會對隻pkm有buff？
另外生蛋都可以配球種？
只係玩到xy
冇玩過usum

型啲 威啲 冇buff
生蛋係遺傳球種

咁生蛋係跟公定乸？

全game最勁一定係鐵甲蛹大師

同種5050
唔同種跟老母

今次我buy你

話說有無老屎忽一齊睇利基亞爆誕remake

同道中人

俾個時間黎

我19先返香港

D字幕是咪皮卡丘?

一直都唔喺香港？

今次套戲送咩

佢戲名已經寫寶可夢

雷貓同利基亞

斬！！！

開始入戲肉了

大亂鬥姐中BOSS難打到
逼我轉返路狗狂波導彈

JAGA

PKM 已死

pkm post有講pkm咩

有
挑戰者超夢夢好難打

有
得一隻4星的神獸的魂

有冇人得閒幫手過隻毒氣丸比我？同埋我會過隻尤基納做進化....

變撚左大亂鬥post

Code 呢？煙肉追緊我code

慢慢
啱啱出咗街，夜晚先返

TVB播緊龍五同龍九

KOWLOON

現充小王子無出街咩?

執緊喼

今晚飛

哈哈我又飛啦

買左瑞士山區肺做手信未?

依家差隻毒氣丸..有冇巴打幫手

無人玩架喇

差依隻儲齊圖鑑

5分鐘後我傳俾你啦

感謝

等多陣GO PARK捉緊

大亂鬥PO，做咩咁慘難打到要屌隻驚

唔該哂
平時手機捉完就扔哂

隻毒氣丸要還,因為我都係伊貝版
波波球 波波 波波
你GAME名?

cancel咗?

你係YCL?
你捉左超夢夢未?
我想借黎儲圖鑑

有

OK

唔該哂

送晒code了

各位兩個禮拜後見

玩得開心D

加油唔好比FF 1001

要阻止FF 1001的方法

給FF一個女朋友

依個係令佢消失嘅方法

我諗FF有女都唔會真係棄PKM既

如果佢女朋友係妖怪手錶fans呢

報警

長居啦 唔好返黎香港啦

PKM 就係女朋友

惡食大王

是咪老屎忽睇戲

岩岩開始玩
一開始隻伊貝冇得進化？
我塞雷石比佢佢係咁不喜歡

長居我咪支持唔到香港VGC

係澳洲打下vgc先

再好似而家閃電十一人個一星做海龜（歸）派

手滑 sor

Adwin 我同FF三個都心諗你一次都無黎過

2019rule無乜興趣
懶得捉神獸

地上最快火馬
地上最慢卡比

23號一齊去慶祝聖誕

借隊
我要去送頭

Common神獸我都捉晒不過無練過

我要Timid X神同Modest蓋歐卡就得了

港版冇超夢夢預告

平行世界

XYZ有集直頭兩個時空既小智，瑟連娜同希特隆合作打火箭兵團tim

有無巴絲玩緊lets go 差兩隻到150，想搵人幫手傳寵

[img] [/img]

我都想過呀~點加你

爭D咩?

耿鬼同富迪

即是幫你進就OK?
你留密碼我幫你

連登有愛啊上面巴打幫左竹喇感激 佢好似差隻飛天螳螂，有無巴打幫到佢

屌點解150都拎唔撚到閃光件道具
要151？

去玉虹市座大廈搵製作人

前150捉晒就有

唔怪得
搞撚掂！！！

屌搞唔撚掂 姐係一定要埋超夢夢？
仲諗住拎完先刷綠底超夢

有無巴打捉左超夢可以借一借 秒還
可用比卡超拍檔做抵押

個fc係你既

幫推,我都係問巴打借

add左

閃光迷你龍 換 閃光鯉魚王/龍

有無巴打願意換?

你地捉左幾多隻閃?

１

有冇咩網可以睇到技能架？

閃光大岩蛇作酬 求好心巴打

想開圖鑑刷閃光超夢夢

未買

打多個夢字會死？

就咁google都搵到, 首頁d link都有

連登有愛 已有巴打相助

download咗了

中

見到fb 有人問隻lets go 係咪每次入game 都要由頭打過 就諗起果時d翻版係咪因為冇入電芯先save 唔到

有d老翻都有電芯
冇電芯係咪XX in 1果d ?

係咪又係以為自動save啲友仔呀

3定4就冇捉了

serebii

Go back to your country

比卡超特別招 閃閃雷光係邊到學架？

冇得學, 戰鬥個時有時左下會叫你搖手掣, 搖完就會出, 好似係

除咗捉吉利蛋有無其他方法升level快?
捉到好悶

冇，嫌悶就去連其他野

知唔知特別色由go轉去switch 會唔會都係特別色？

會

一定會

最快係吉利蛋架喇

順手睇下有冇閃光卡比

咁肯定？

轉過隻閃光火鳥落去

變咗吉利蛋game

仲有人玩咩
我見youtube d人都收台唔玩

ORAS果陣咪又係幸福蛋GAME

睇唔透FF平時追post嘅動向

我sun moon 係山洞打怪升

睇心情

日月升lv慢到仆街

打怪升要打幾耐先有100lv

梗係去無人島蟲啦

島bug

USM逼你打天王

usm直接銀行去sm 島蟲

有冇巴打知邊到買比卡超版主機平呀?

直接去蘇寧啲大店買啦

島bug係點

但唔知仲有冇貨

島好多蟲系

Sun moon版先有既bug

個個唔記得確實名係乜既精靈島系統有個無害bug
有－part係放隻寵落去幾十鐘後就會幫你升lv既系統

Bug就係可以幫你用幾分鐘既時間就唔使等幾十個锺

改機個時間 ?

FF 叫雞？

正氣撚黎架我

正氣地叫雞

色違數值 係咪同普通一樣？
唔是全加10％咩

一樣

咁某巴打咪屈死人

單係速度快同種10%已經唔洗玩

支持GEN 8咁改

冇閃冇人權

見到成set mario amiibo 9aud per one
想買

其實大亂鬥d amiibo有咩用?

右邊到底點平衡

求物理達人（主修pkm)解答女博士最小要有的重量

歧視水主 屌佢啦

今晚4p

Smash bros定pkm

你覺得呢

後者永遠4p -1
都係前者好

準備買 想問連線質素如何

睇好多人都話唔掂
不過前幾晚係度4p我又覺得ok

香港連香港基本上冇事
上黎圍爐應該冇咩大問題
但上網隨機既就一半半
好多人唔插lan或者Wi-Fi廢
再加異地高ping

架咪有水主

無垃圾水水瀨

垃圾唔擺入機好合理

好治癒

我已經同唔同圈子嘅朋友玩過，加埋10個都有，都冇lag
加一兩個街人打就間中lag, 打打下要load咁
結論，每個人做好自己，插lan, 用個好wifi就ok
有啲人個口吻講到個online係廢咗咁

錯link wo老細

根本油漆出果陣
好多人都成日斷線
然後打工就變咗3p / 2p
後期插咗lan線就無咗依個問題了

明明隔蘺post唔係呢條

其實switch個設計真係垃圾既 lan頭又冇 收wifi又唔好 今次大亂鬥慘在阻止唔到對家個上網垃圾 不過班友都係想屌下老任 今次又比哂位佢地食住上

這裡不是不說pkm嘅任豚post嗎

要睇對面網絡，係衰嘅，要睇運
但有啲人話場場打唔到，我就唔信咁黑仔場場match到大陸人呀，肯定係自己都有問題，我廢事直接講出嚟火上加油咋

我都係為咗splatoon焗住買lan adaptor

根本有部分係索尼狗黎倒亂
Why so serious

又唔好咁陰謀論，有啲前面都係吹奏緊大亂鬥
lag又真係火嘅

講句插lan比人追住黎咬
痴線

食糖食到手軟

有沒有cap圖？

唔明

349

屌哂你地老母

J你就J啦

你隻比卡超會幫你＿？

FF點睇?

罰你磨牙
呢邊可以post

個畫師TWITTER咪大把

好似幾正

磨牙twitter

連登仔高登仔成日嗌生嗌死話Tumblr末日
明明Twitter仲多野睇

原來蘿蔔頭同我係同路人

有無巴打幫手進恥鬼 怪力?

想問下比卡超裝係咪得個人有，比卡超無架？

比卡超著比卡超裝

留個密碼

刷糖果時出多左兩隻固執泥
有無人要?

巴打連左？

係呀

感激不盡

固執泥係咪已經無人要可以掉?

有冇人可以幫進滾動岩?
差呢隻

好可惜會要呢隻嘢的人依家都棄咗game
巴打仲有位可以留住先 , 話唔定以後有機會換好嘢

之前考試而家先爆左機砌隊係咪已經冇人玩

應該有班大陸仔仲玩緊
成隊色違連色違美錄坦都有果d

連let's go都要修改
on9

仲係真新鎮

Random 換返黎
呢啲係咪九成改出黎

冇錯

點解要咁做，改出黎散貨出去
尋日換到隻金色大鋼蛇，又係滿LV 6v
仲要塔個食淨的乜乜

自high啩 , 想睇吓有冇人換咁儍收到改獸以為係真好high
呢度收到返黎放生算 , 尤其睇親名見到係某d出名送改獸的諗都諗使諗

我想收到親名係Teddy嘅寵

我係主線player
爆左機儲哂圖鑑
純粹想見埋red
有冇推薦邊D大師易打D
暫時打左3個仲差3個

打你自己最勁果幾隻咪得
唔通得登升咩

識打一定打鐵甲蛹

我砌咗之後已經冇乜心機打

未砌已經無心機打了

如果遇到閃光 （Big or Small) 重會唔會出紅圈/藍圈？
定淨係出閃提示？

比卡超版對戰不了 對面一車車狀態技全部硬食

唔係9成，係肯定，紅波配佈寵得一兩隻例外係可以GTS

冇留意

比卡超好難睇

好多FF背脊

比partner伊貝蝦？

某d 速度種族值一定要性格+速先可以用替身擋status

日月好正
岩岩玩揀左火狗去到學校
比老師2下秒左
可以幫做

我let' go大概40 個鐘就唔想玩
us 40 鐘仲未爆機....

依家周圍搵隊抄

lets go已經入盒入櫃

之前仲會開機攞銀冠，都廢事了

我諗我升埋隻閃噴火龍同幾隻alola寵後都可能封game了

淨係玩過兩次就冇再開過

咁我諗爆機又唔難既
都係10個鐘

星火mode我都玩左15個鐘 原來仲有二周目
所以lets go真係

我用咗19個鍾
爆機之後就再冇玩過隻game
回歸splatoon

A new event has been announced. The Enigma Berry, Micle Berry, Custap Berry, Jaboca Berry & Rowap Berry will be available over Mystery Gift. Currently only announced for Japan.

咪又係usum

隻game玩到打火箭兵團就棄左 30lv火恐龍仲帶住招火花
其他系統又悶

點解d鬼佬可以玩得咁興奮?
好似有D想捉曬150隻閃CLS

勾引唔到我出機

@FF

［圍爐］如果你過咗25歲都single，記得着多件衫 / 變肥

瘋狂摸伊貝

成隻game最吸引我的地方真係呢度

變肥咗的FF仲點做男神

伊貝賣萌，同埋騎寵，
都諗唔到咩優點，graphic都係expected

其實我都想增少少磅
依家太輕

好彩仲係17碎

我成功陰到FF

鬼佬有REMAKE就會打哂J

ＦＦ係17+鐵甲蛹碎

唉歲月不饒人
但我仍然有顆17歲的心

今期金拱門double big mac簡直係增肥恩物
再整多過豬扭強

增肥之餘我又唔想病喎
已經唔係太食到M記依d垃圾食物 食完之後會Hei半日

請大家支持big mac 50週年

雖然我已經辭咗職

唔想改變生活習慣的話每日飲兩杯全脂奶
負擔應該冇咁重

以前每朝都有飲 係依幾年懶左停左
今晚就買支灌下

狗衝咗
老麥仲未有包可以取代到big mac係我心目中的地位

8x lv御三家去打唔夠打
唔知係咪因為冇食糖

另外想問有冇劍舞隻碟拎
搵過wiki搵唔到

請善用SEREBII

唔好買果d落糖的有味奶

班友仔食晒糖嚟

早一個月每朝一包朱古力奶

其實你想正常咁增肥，你本身個餐單冇問題既話加量就得，最直接就係增加高熱量既食物

咁你有運動開都ok的
不過都係飲少d好

有冇增肌清單

跟風過關黨極速賣機

生蛋兩隻 糖呢就兩茶匙 再加啲橙皮添

ラーメン プロテイン ベストマッチ！！

水30升，碳20千克，氨4升，石灰1.5千克，磷800克，
鹽250克，硝石100克，硫磺80克，氟7.5克，鐵5克，
矽3克，還有其餘15種微量元素。

呢個直頭變盔甲wor

鍊成一個人

練鋼條型清單

鋼鐵弟弟

呢個好似係鍊成老母的材料

應該成年人都係差唔多喇
盔甲有冇得5g鐵呀

柯．Lee．賺

有碳可以鍊成鑽石

仲諗住叫你地阻止FF 1001
睇黎我返黎之前個POST都未爆

咁既推post 速度我都不屑搶1001

ff仲有冇玩LG
呢度好似得roy sir仲有玩

咪話入盒入櫃
戰鬥太無聊唔想打
冇戰鬥就俾唔到推動力/成就感我去刷閃
唔洗刷閃連閃符都冇必要拎所以連圖鑑都冇儲
dead end

廢up你搞錯咗啲嘢
係因為roy蛇唔玩大亂鬥先繼續玩LG

鐵定留守3DS 究極之洞

見過你玩油漆種技術就知你應該要玩回合制遊戲

我要做車手

未見過人玩雙鎗唔識打關𢭃

尋晚都見你on usum
同你一樣冇大亂鬥

亦冇油漆
可能遲下買 連同薩爾達

現充就買返啲party game啦

問左家姐借太鼓
希望好玩

我就左手同右手玩

你就... 公平咩

易唔易玩?

Let's go係咪真垃圾 ？

太鼓麻麻地 我玩左陣又係之後冇開過

哦 原來有人陪你玩 咁當我冇講過

又有家姐又有女朋友

仲有呀妹添
不過冇錢嘛

係囉佢扮野咋
明明有人陪佢玩

冇乜心機玩
如果想練對戰ranking上showdown算

唔好轉移話題

又呀妹又家姐又女朋友

超能貓使用冥想先有嘅嘢

全部都無

FF有老X架

佢就算吧啦

其實FF有細妹唔叫佢介紹D朋友你識

叫過啦
佢唔肯呀嘛 佢問返我又唔介紹d仔俾佢識

你介紹roy蛇比佢識咪得

哎........

FF唔好 唔好FF

我果個又係咁

我都想有個呀妹

得契妹

每飛一條女就多個契妹

事實佢咁樣答真係好正路 我即刻收聲

我就係老豆老母出聲的 , 我自己冇呢個打算
好彩佢say no姐

法國花名巴好似對男女私情冇乜欲望

你估我係馬撚咩

Sor 馬撚係溝唔到先認契妹

我比較鍾意自己一個人的生活
真毒的極致

緣份既野好難講既
如果到左個陣就欣然接受啦

可能啦 , 果下有激情可能真係會改變心態的
不過依家做王老五的生活都唔錯吖 , 差在冇鑽石

你無買咩

真新非老屎忽

Gen4只玩過Pt

點解咁都有兩個負評

現充post

化飛洗唔洗SL黎洗到6V出黎?
暫時血速雙防係V 物攻係了不起
洗唔洗再刷過?

要

化石飛龍我會刷6v
同埋我會選擇文靜性格
因為我唔想佢童年太過爽朗，會對佢成長有好大影響

唔6v閃不如唔好要

唔使，銀冠好易有
100lv又易升

記得鎖左性格先拎就ok
如果要閃就要去深藍洞刷十粒八粒石先再刷

我買左game了

棄晒驚啦喎

唔係講Let's Go喇

下個post名

#26 無人玩Let's Go 痴撚線GF

話說我係game舖見到依兩樣嘢買
買唔買好 個人覺得好靚

買囉
去旅行就係要使錢

又幾有道理

都係你心水清

係內傷係澳洲食女食到忘晒形姐

腳仔都軟埋

無咗4v up...

食冠就得啦
啱性格咪得

要6v吉利蛋黎做咩？？？

咩寵都要6v架啦

Show off

唔6V點用佢招 Egg bomb
有成100攻架

仲要有屬修兼無副作用
好似好勁

極攻磚頭大力過用地投少少

啱啱學完潛水
依家可以解三神柱任務了

搵工未

仲係布村

係布村揾埋工

想問下有冇話去邊間戲院先有code派

係wo聽日做
上網買飛係咪都有code拎？

無
佢唔比你要屌柒佢就得

驚屌錯你FD個間

睇返D宣傳資料話網上買飛都有, 到時拎左飛再去counter拎
好似係

過兩日睇先
應該無咁快落掛

唔驚佢落, 係驚佢派哂D code

佢升咗level做幕後了
唔會屌到佢

正常唔係預足咁多場咁多張架咩

你望下上面個user之前做過乜

係驚啲仆街私底下問朋友拎晒啲code姐

而家同大家直擊第二單猛料，
聽講最近有班__街哩埋係曲街度推人出街，
呢班__街又點解哩埋係曲街度推人出街呢？
曲街又點解會聚集左咁多推人出街既__街？
究竟係曲街本身多__街，
定係班__街多數都係曲街度呢？

仆你個街呀咁嘅新聞都有嘅

阿哈 如果大家有頭先果位仆街嘅資料
歡迎大家聯絡我地

都係內傷同Roy sir最夾

痴痴呆呆

隻野有咩特別

是咪睇戲

1. 毅進星

好耐無玩 想問下用Pokemon Bank係XY傳寵物去Usum 本身滿親密度 傳左去Usum之後洗唔洗重新升過親密度？

好似要？我d卡比成日都係因為咁d技冇晒力

要重新升過

lugia就識暴風 屬修最大威力之餘雨天必中 入雨隊fit晒
電獸就係幻獸 極高速玩雙刀 有格鬥系打點 有專用技將普系技變電系

球種

特有技

比三個sales圍
好似要整返隻喎

睇個戲順便拎lor

zeraora除左紅波仲有咩球種

講緊能得利基亞

一張飛一隻定咩
洗唔洗指定戲院

夢特+特有技
一張飛一隻, 應該所有戲院都有, 最好買之前問下仲有冇code剩

黃埔咁搞法港任以後應該可以放心專做任天堂(台灣)

皮卡丘得番層皮

發生咩事?

有冇巴打幫手進滾動岩 富迪？

吹氣公仔俾人拮左刀

留密碼

唔該晒巴打 幫左我兩次

1 NSW 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL（同梱版含む） 18/12/07 1,220,535 1,220,535
2 NSW ポケットモンスター Let's Go！ ピカチュウ／イーブイ（同梱版含む） 18/11/16 93,787 1,012,247

連一隻幾年先出一次既大亂鬥都抽唔贏

LPLE咁垃圾都有咁既成績，到時出GEN8會唔會番轉頭讚LPLE好玩D

點可能
正常咁出就點都唔會差過依隻

幾年一次好賣先正常喎？

呢隻都係試水溫姐

搵咗幾間
都無超能貓同水水瀨賣

諗住amazon訂2ds pokeball版連usum啦
唉，好遲玩咁

never too late
練定傳去gen8

知大家反對上咩野寶買寵
不過如果真係買，會唔會打唔到online
最少想蓄番啲配信

買一堆改出嚟嘅嘢你覺得有意思？

唔要改數值，純粹要正常範圍
自己練都ok
因為miss哂啲配信

完全唔明 用錢買返黎既圖鑑都叫儲？
同埋online打主要係用game內有既寵 幻獸之類上唔到場

咁咪由佢，過一排會再出過
廿幾年配信你係咪唔齊都唔開波？
況且幻獸online無得用

咁都好啲
唔好意思，太耐無玩正傳，nds年代已經無玩

有咩正路嘢想要上嚟講聲就得，你有心玩實有人俾你
配信呢到好多人都無，海外日版不嬲無人權

冇咪冇
我諗都唔係個個齊啦

配信有緣就拎無緣就算啦
反正今日冇等多一輪(幾年)又會配信返

大家都係咁等

就算無都無影響，我一堆配信仲喺ORAS個禮品小姐到

即係用黎online打既，全部都係game入面出到？小火龍呢啲都係捉番黎？

係，配信先有嘅唔上得場
除非極少數特別招配信，例如16例endeavour雷超

買寵都ON9，本身GAME入面拎到個堆都夠你用黎打，況且到時GEN8又要洗底，你咪又係要重新練過哂

過新GEN 最重要有百變怪
其他都WFC

係時候連6v百變怪

大量3V夾4V都收貨

終於打贏毒系道館

原來三聖鳥都有野生捉

去到小剛門口就棄左

可惜超夢夢冇野生

行行下街見到有隻超夢夢等你捉都咪話唔驚

最少都畀個機會人可以後悔刷返隻閃
而家打左就唯有重開save

有個鬼佬勁sad，刷左5xx次終於見到綠超
但唔記得執定隊打輸左

入坑一問
依加入switch + game + 波邊度最平?

正常係咪到到睇劇場版都有code送

已死

好合理

ポケモンは…不滅だ!!!!!!!!!!!!!

係 正常咁睇就有

試試so 0？

其實每一代都係咁
三鳥有得重捉先係皇恩

同埋隻game只預你儲圖鑑 冇預你刷閃架
刷閃係屎忽痕動作黎

原來電影日文版勁少場

想知一開始隻比卡超點刷性別？
係咪一定要刷到6v先開局？
咩性格最好 ？

google啦屌你

THANKS!!!
原來全部都搵到答案！！！

諗住去太古睇

不過講真 唔係中意綠色唔洗點刷掛
話稀有又唔係好稀有了...
勁多人刷

野生又見唔到 我比較中意紫色

啱啱醒起 之前打完3場 就冇再開過機
洗唔洗再上咩網 或者係驚入面做啲咩先有閃tapu lele

唔洗 仲未派

係咪所有寵閃配黑色都靚？

你想像下黑色既波克飛機

型喎

我老婆見我隻黑噴火話好肉酸
做咩要晒咁多時間係度等

參加旅遊團發現咗個唔錯嘅日本學生妹

召喚FF求日文搭訕方式

戰鬥機

有老婆仲玩pkm

Racist

推到FF見到

今夜ホテルに行くの？

咩係ホテル

佢叫我買話想玩
但買完到我而家都棄左佢仲未開始玩

hotel

俺はあなたと共にラッコ鍋食べたい、一緒に行こうか？

any 波克基斯？

依個post好多人有老x 噴

仆街，on9 GO同3DS圓慶一樣咁ON9雙方一齊邀就唔打得

圓慶完全唔識用，又加唔到人入VIP LIST

好嘅唔學

最後串鳩條日本妹一鑊
比佢串返我一鑊
然後。。。。

無然後了

依家先見到 幫你rip

一陣upload條日本妹相比FF你過目評分

日本學生妹

著咗bikini唔係著校服咁仲係唔係學生妹

我需要相片黎分析下

個個行開，等專業既（我）黎

原來FF剩係鐘意白滑學生妹

明明曬得黑黑地健康膚色嘅囡囡都唔差

咁都剩係比得五分

俾分點可以唔預我

FF評分有discrimination

白白滑滑學生妹
5分好好架喇 我標準好高架

依家白咗有幾多分

改寵 唔值得我評分

我又要相

改變唔到FF嘅discrimination

我都係收皮算

我比張背影比大家J下算

FF打擊咗我

我問咗
佢話high school student 黎 travel

Too short but suitable for FF

not match

目測條女應該153 玩龍舟正呀

FF的要求又真係高咗d
雖然我都係俾呢個分數

背影都比到分

又冇其他相

咁你依兩句野有冇矛盾呢

可以係冇矛盾

冇
因為我一早知自己的要求唔合理

花名剩係睇背影比嘅分
你唔係
無矛盾

セックスＯＫ？
10000YEN 1揸
20000YEN 1Q

個價又幾公道

所以我比側面你睇

我識依個解sexy架

1Q有冇咁平

你都係再學多次日文

走y

學生妹100k,100揸

iPhone垃圾拼音自動幫我拼咗sexy

你就要學多次數學

妖

搵snake roy 幫你補數

學埋d妙乜種子點算

又啱喎

聽大人台講乜田乜地差唔多

阿華田新地 m記新出架？咁貴？

唔熟行情，一直以為援交會吊高黎賣，貴過叫雞

17-4歲嘅我唔明你地班大哥哥講緊乜

問下FF
佢成熟到唔似十七歲，好似知好多嘢

今晚睇
得粵配係咪即係要聽皮卡丘

好凍

定係會講pi卡潮？

有日配原音既場架喎
不過粵配佢都會講"Pikachu"

我問咗無 日配可能要過幾日
到時睇多次

我search荃灣嘉禾同百老匯都有

剩係洛奇亞同伊布已經夠我唔入場嘅原因

睇完的話入黎討論

終於打到菊子

有冇神威繼落RX度

一分鐘一分貨姐
香港D 141夠平啦你會唔會埋去

呢到係咪let’s go 討論區黎? 點解我聽唔明你地講既野

你冇入錯 只係佢地竟然係pokemon討論區講叫雞

無人玩啦

因為冇人討論 唯有討論其他野

得亞絲娜

岩岩爆左機 準備收機

準備抽光愛貓入落rx隊

有蠻龍

得垃圾群馬縣

居然有人咁努力追post

我入錯pad post

呢到係剩係唔講pkm既pkm post

依度有分好多game

Pkm
Pad
馬車
油漆
波基拳
大亂鬥

仲有
叫雞
h漫
食囡
陀螺
閃十
蒙面超人

等左兩個幾月都未有等身大咩利羊開訂

睇完劇情版
喊咗兩次

想傾機戰
不過得蘿蔔頭同我傾到

除咗pkm letsgo之外咩都講

垃圾版權作有咩好傾

再次吹奏神作UX MX同W

膠街架劇場版形態都冇, 擺明昆錢
唔屌!

想有埋betterman

me2
唉我超人中2鑽2隻black
等我仲FF會中 第一隻防綁武裝

機戰自從z之後就冇玩

可惜
UX真心好玩

屌佢無膠街架II 護仔同戒道一齊揸果部

識貨喎

有冇人pokemon go add我
6006 1855 8118

依家先漫畫化
有排等

估唔到你會識

我無睇
純粹勇者王霸界王篇有佢地出場

我都係因為霸界王先知
之前又冇玩過Compact3 , 所以有參戰都未識
首ED幾好聽

等緊佢出霸界王終章

有排等

入咗終章啦喎

有冇4P

4P-5

多左個人

觀眾

冇追開原來已經入咗終章
咁依家係咪剩返霸界王未救

聖誕老人嚟

-6

剩係救咗米高 忍者 光龍闇龍 黃金神鎚炸

最勁果幾隻 冰雷同火風合咗體準備出擊

呢個Roy sir嚟

仲有J依家打緊凱

我聽講已經救咗J

唔係仲打緊咩

我都唔知
好似之前漫畫化果陣係K島見人咁講過

飛鳥前輩
Mark Destiny

聖戰士羽．佐間翔．子
仲有得睇翔子同卡農的姊妺相處

betterman得部垃圾機...

機戰有得改造乜機都勁

舊年去睇PKM電影：
一早網上訂飛

我：睇PKM係咪有野送
售票員：嗱，上網買呢就冇野送嘅，黎到買先有 不過見你一場黎到咁可憐，就送份俾你啦
我：

今年去睇PKM電影：
醒水，換過另一條院線嘅戲院，去到先買，冇死啦掛

我：睇PKM是咪有野送
售票員：係呀，買兩張以上
我： 得一丁友點買兩張呀
售票員：(見我一丁友咁可憐 )唔緊要啦照俾你啦

炒狗死全家

派晒俾fd子啦

add 左你

ADD左

加埋我
4956 5686 9897

巴打個禮物喺德國

而家身處德國

3678 0086 7817

加左

有無比卡超版巴打送隻穿山鼠比我

有朋友真好

冇朋友

村民杯維喜使出了交朋友

英國水兵對村民林維喜使出了近身拳擊

非常有效
村民林維喜倒下了

出唔切同命

現充小王子使用最終王牌

宜家部機先係日本運過黎，仲要未買呢個code

Thomas 火車頭

最新映像、近日公開!!

#彼が帰って来る

為左唔比FF搶1001，個POST越推越慢

大家都等緊我返黎搶

係本喵既錯嗎？

因為...
比卡超係鼠
伊貝係狗
無貓

近聖誕大家都忙

除咗我之外

除咗我之外+1

除咗我之外+2

現充小王子聖誕唔約女出街既機會＝我每日唔玩pkm既機會

有冇人拎咗電貓可以試試, 好似話隻電貓唔可以經internet trade, 唔可以連網對戰

想問睇套戲係唔係有code拎？
係拎啲咩？

雷狗同水鳥

識格位招既雷狗
同水飛鳥

公司要玩抽獎
要買$100以上禮物
有咩好買？
不如拎隻let's go 出去比人抽算了
電子垃圾

amiiho

爆左機有咩做？

捉超夢夢，打blue
打六個大師之後打red
儲圖鑑攞閃符

棄game

玩返usum

玩返墨魚算

一齊玩大亂鬥

大亂鬥fes? 揀左hero陣型

純分享

卡套係限定品

剩係玩過z

Z都唔錯 , 唔好玩埋2同3就得
有冇諗住榨取埋3DS的最後價值玩埋UX

我係玩貪錢男主果兩集 應該係2
3係psv?買左未爆

睇戲送d咩
另外黃埔個gift pack有咩

同問
宜家買飛仲有無code

捉到閃卡斯冇Save
唔小心瞓着咗
瞓醒Switch斷咗電

苦勞係2
我都好鐘意苦樂 , 不過個故事我麻麻地
PSV有出3 , 我自己係非常之唔推薦玩呢隻game
真fans可以試下的 , 有d原創的部份我覺得可以知下

咁啱啲版權作我都中意
特別係天元 魯肉同 驚爆

Code Geass、天元、Gundam 00、Macross F
2000年中紅過嘅機械人動都喺晒度

我都係 , Z3好多參戰作品我都好鍾意
可惜玩完之後我嬲到爆粗

有冇巴打可以幫進一隻寵?

勸未睇電影快手d去睇 今日睇已經要問佢先比code

好靚.....

好呀 你開

已經買左飛同fd囝睇

無code

依家岩岩上應該冇乜野既，不過實有D人好鍾意扭扭擰擰未到最後都唔去睇，到時咪冇CODE就要益班炒狗

點會冇

邊會有人專登用錢買code

雖然不嬲都係買幻獸送戲飛

皇帝返黎一嘢打殘咗對面十一人

莉佳＝草系＝裙雞

上網買左飛聽日睇 希望唔洗屌先拎到

全game最難捉
數字上可能三鳥/超夢夢/化飛難d
但卡斯要求耐性之餘仲要好集中

同時都係比較快既一隻 係前面就消失可以刷得好快

Ocamp故好正
BBG無嘢做可以追

仲諗住月尾先睇
到時冇晒曲鳥

請教下大家.啲candy. 有無得一次過食100粒
每個stat都要食幾百粒, 個手指好攰

冇

垃圾驚仲玩

old news~

見你無留言

淨追 咁早起身

準備飛mel

生活態度

上機再訓

花名 Lala

入戲院睇蜘蛛俠
聽到啲細路係叫比卡超同利基亞
好感動

1001

咩事

拎咗世界冠軍了

睇蜘蛛俠
啲細路係叫比卡超同利基亞

舊片

有熟肉

好難得仲有人咁鍾意inazuma break

垃圾劇睇直播生肉咪得

閃電爆破

中文

戲院聽到

廣告掛
蜘蛛仔好唔好睇？

我尋日係街聽到個細路大叫「寶可夢啊」

我早排睇番無印，無印電影同go第3季
明明之前畫到好順好靚

原來開左鳥

有無有米既巴打會買

好吸引
但唔會買

拉不拉屎

Go第三季仲夠膽拎出黎識

大叔既金玉

想問隻game啲籠係咪有得進化就進？
會唔會進左化會升level難啲多左經驗值？

天COOL!!!!!屙多屎！！！！！！！！

好正

屯市派緊帽
啲𡃁仔都係叫緊伊貝

以前啲pkm進左化隻野會難升level過未進化之前
想問呢隻會唔會

你記錯

蟲系大師識嘢喎

佢無記錯呀
未進化經驗x1.5架

我都有睇

易打多露咇薩多

烏露夫呢正多
吹雪今季點解變左路人

係喎 學到野

日野條仆街話亞洲賽完咗士郎換敦也

所以係咪唔進好啲

為升level 係

趁現充FF不在 偷搶1001

糞作

風丸 不動 吹雪 基山 都係頭號被消失人物

984

985

986

987

元祖個世界賽睇吹雪同基山出誕生個下真係濕晒
垃圾，唔睇了

全部現充

今集好睇喎 打到對面隊傷晒

991

等熟肉

睇生肉咪得

994

995

996

超能貓bot應該ready好

998

1000